按揭擔保人疑問

如果9按 壓測唔過 打算加擔保人
但擔保人本身都供緊樓（按揭成數係5成）

溝埋兩者收入負債計算過唔過壓測個陣
擔保人自己個份按揭既供款
需唔需要都加3%息去計？

要，另外測上限減10%
重點係按揭成數上限都減10%
即係做唔到九成按

我認知 上限減10% 係擔保人自己 另外再買既時候減10%

而家咁樣入市 on9 蝕死你啊

加保費都上唔到？
差好多？

你咁擔心我會唔會蝕似做咩

乞丐無必要為有錢人點洗錢而擔憂啦 係咪？

樓都未睇
計定數姐

加擔保人解決到既話 無必要 比多d 保費嘛

而家仲唔上車幾時上？聽連登仔講濫炒完
真係光復香港煲底見咩

過多1/2個月再上 都未嘗不可

有錢人但壓測唔過要搵人擔保 笑死

第4層

擔保人係我本人 借人頭買

1,2個月無新病例就又GOGOGO喎

唔睇多兩個月先入？ 失業潮依家先開始！遲多兩三個月，可能相同價錢大多百幾二百呎

咁可以唔買㗎嘛
無逼切性

但我自己覺得 唔會咁快升返

都要計定數
btw 無人回應個主題既

而家買果個盤都要減一成
做唔到9成

會失業既平時跌都買唔起架啦...

正確 最多八成
再入息收緊到40% 50%

俾資料問銀行最實際

我費時未有生意比人做 就係咁問野 唔係幾好意思

我都係初步計緊負擔能力

唔會呀 我都係咁問 而家唔問實 唔通簽左臨約先問咩？做按揭果d人明架喇 照問啦